美股認真討論區 DCCLXII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

嘻

石仔又short put左咩

星期一果張AMD Short Put黎

係Upro sor

仲以為FT強制令你SH添

我見到個市升返咪繼續hold, 星期六朝早收市會變7881

推一推

屌你老母爛果

憑我實力Strong Hold洗咩驚

勁

玩玩下個倉就嚟去到4成貨

Tqqq差唔多到價 最尾2分鐘一棍打返落黎

ARKK>>>>電動輪椅

zerohedge

@zerohedge

What is most concerning is that the US economy now needs $1 trillion fiscal stimulus every few months to avoid collapse.

究竟頂到幾耐

就爆架啦 say my name and 㩒制

星期一: 7822
星期五: 7882

你哋日賺夜賺
我仲磨緊仆街420

咁忍到手嘅

咁石巴你真係要寄望下D small mid cap生性D
真係帶起哂成個市

關我咩事，瞓醒收錢唔好？

我愈來愈唔明我黐咗邊條根先會搞到自己半倉爛果
強制性儲錢咁

價值投資呀

廢老買既股票你都買？

咁都要睇個股表現落注
一日升一日跌咁鳩落注
但係隻股如果唔識升
其實只會好快用晒注碼

唔係好大件事啫

錢照收

收市後價格 44.30 −0.54 (1.20%)
小事

盤後先玩呢d野 明顯今日入哂貨聽日上450

石家村又多60蚊夠食一餐lunch buffet

石神buffeted

最衰無買TSM

頂呢隻野一係唔爆，一下就爆咁多

500

我不如Short Put遠期之後All in TSM

含撚啦你條金魚石撚識睇長線咩
得7秒記憶咁思覺失調
呢秒可以話all in Tqqq
7秒後可以話左浪頂等跌
一日到黑鳩up發神經

免費藥 今晚又升

“The drug will be free and China will paying for big price, it’s China’s fault “

民調又升

點解我感受唔到升幅

太陽能同契媽又爆升

Arkk

有一成倉位係ipob

你買邊隻，有d唔明係咪窩輪平過正股

SQ 磨咗成晚 都係過唔到180

P巴

一早聽台巴講入ICLN就30%

ARKK$100

任天堂成遊戲界特斯拉？創新能力超高 股價有望「直衝雲霄」

契媽又贏

有咩創新能力出極都係mario

後悔無allin 後悔無岀糧就加倉 信契媽好過信自己

起身個倉仲係綠色 舒服

想all in ARKK跟住del app

年輕人點解唔All in 台積電

因為未到fair price囉

呢隻野起碼玩到納米碳管

訓醒數錢

頂隻GH又係softbank

今晚450

石仔不如你all in tsm 然後坐算啦 睇你咁樣玩 真係上唔到10k鎂

返工做對沖好眼瞓

50蚊時捉緊台積電你今年目標就達成啦

我唔放已經達成左啦..

R 巴你由石巴啦
石巴嘅時間線6個鐘已經超過1年
你仲要佢all in 同SH

人生苦短，出手要大。

叫你wheel 落去做幾個星期就停

終於知原來Wheel完儲貨係最好

台巴已放棄

頑石點唔醒

tdoc

Tdoc盤後收左皮

Ark tsm

ching chong

arkk 已經100
唔好比佢停

今日有debate?

9點，今次到VP

Pence 龍上去

arkk cls搞咩咁升得

加咗少少貨

U 今晚100

Looks like TAN is gonna keep running. Will buy more on every dip.

99.99

Trump 免費派藥
咁其他整緊肺炎藥既藥廠係咪會跌到仆街

On9 MPF回水呀仆街

石子 你係出手快 唔係出手大

做乜勁收皮

我反而會等多一排睇下先
尋晚大插成交量都幾高
有d 驟忌
我都仲係 keep 住入場小注無加過

Sunpower........

Tsm monster

石仔有無買tsm

咁d免費藥都要侵俾錢同d藥廠買既

Tsla圓底

笑死幾蚊上落係度話出手要大

爆一爆比我ath

出黎做show迫FDA批EUA咋

石仔all in arkk 既話可能就唔會變成今日咁

早

隻德國疫苗鳩股就黎見到鄉下選前show 姐下話

有藥都要打vaccine

同埋藥唔係佢一個出黎話有效施壓就比過。不過regeneron phase III 7月開始recruit patients 應該差唔多夠data

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1335.97 , 31.20 , 2.39 %
連登支概指數 : 1149.55 , 20.23 , 1.79 %
連登光時指數 : 968.63 , 6.67 , 0.69 %
連登舊經濟指數 : 1149.81 , 32.61 , 2.92 %
連登奢侈品指數 : 1129.76 , 13.09 , 1.17 %
SPY : 340.76 , 5.83 , 1.74 %
QQQ : 279.92 , 4.76 , 1.73 %
VT : 82.41 , 1.15 , 1.42 %
BRK.B : 213.29 , 3.03 , 1.44 %
ARKK : 99.21 , 3.54 , 3.7 %

唔緊要啦，兩三棍姐

契媽 monster

契媽琴晚一度跑贏tqqq

依家高J 契媽是否不智

佢好似自從俾小西巴撚左佢高j tsla之後就變到咁

財經台的慣常生態

P蛇尋日入sq 個位幾靚

我地tan常勝

依家Sh派大開殺戒

咩價 琴晚唔係180 妹全晚？

我地個門派係小閪派

我加入太陽能先

181 睇埋成交，今日可能追落後

珍惜石子

頑石哪天變黃金 我可以等

ki太陽能升到冇頂咁

買TAN不如SPWR?

我諗住遲d上番正數先

佢天生唐氏綜合症。

唔敢追Tan 始終唔睇好太陽能，同埋依家咁高位，好易受大選影響

陸金在美股IPO 真係唔怕死吓

佢拎緊佢個石家莊黎賭

講呢d

炒多20日先離場

幾錢賣

訓醒先升
Tsm

20日後反手啦

又升

年青人

好巴早晨

我如果50幾入就唔係淡友

Feel到今日會回小小，食波幅仲賺。一回就入，升返就賣。

隨便熔

小心一野彈上去 唔敢追
到時冇後悔藥食

靜啦

走呀仲等

咁高追

regn 今日冇得輸了 侵侵要支那 pay the bill

早晨一齊put tan好無

拉足十日，我叫足十日

好巴出到聲
跟小小

係咁玩
因為我哋miss咗賺幾倍嘅時機 （拆前$500）
而家呢種玩法先可以食盡

我如果同一舊$就咁hold到而家賺少一半
而家不停來回trade都仲係用緊同一舊錢

無頂就唔叫高追

大選前會放咁d

希望石巴係戲子黎

我都係$5x有貨

咁其實上到二千咪又可以繼續炒波幅

大選前放晒
拜登當選再屙煙都未遲

又驚乜

Take左profit先

太陽能電競Ai輪椅，世界既方向

忘巴

石仔年底上唔上到10k

係既 tesla 波幅咁大 短時間maximise profit 的確係 炒波幅，但未突破到心理關口如果真係玩應該會開多個倉玩

FSLY好堅

Dllm

今晚龍軍屠熊記

唔洗驚，過唔到國會

反而想知老美 幾時可以規管下d social media
睇完netflix 套 the social dilemma 覺得成件事好癲

邊個黎，自已認左佢

唔知呢

我都睇到

唐氏有後天嫁咩

彭斯出動

唉FT 要等8點

賺左幾% total
我早你少少玩 個價低好多

你出手有幾大

今個星期加左槓桿

個個都玩緊tsla波浪
睇嚟就快開車

高j冇得豬

屌Amzn 真心瀨瀨地野

痴線 玩槓桿

sp都係槓桿

呢個數可能係鑽石頂

石巴屌打全連郡

UPRO去到59唔洗接貨lu, 54樓下先要接

咁佢都唔係呢個星期先sp啦

MSFT:唔關我事

一直持有

我今個星期Short Put UPro

202-212不停妹

收落倉底唔洗睇

Tsm盤後破頂

好撚狗

我琴晚兩隻重倉最後都洗返落去

琴晚繼續正數

連續四星期正數回報了

左膠好煩

好滾動

邊兩隻

msft : 屌你 我年年都做到盤數有咁柒得咁柒 今次走得甩啦掛

琴晚收市已經想踩痕油開船

蝕profit了

你記得你ATH 喎

U 準備重上緊102

crwd 我都係

熔撚左

Pence returns to a familiar line of attack: "On day one, Joe Biden's gonna raise your taxes."

Pence says Biden and Kamala Harris want to raise taxes and "bury our economy under the green new deal", and would also "abolish fossil fuels and ban fracking", which he says would cost hundreds of thousands of American jobs.

上星期已經入左ups同fdx

契媽已經100
跟契媽入左IPOB同PSTG 賺到笑
可惜入得少得30股
應該入300
琴晚已經拋棄AAPL同一半TESLA
等契媽回小小all in算
夜晚可以打下機
你話幾好呢

我正數左好耐啦 石仔

呢度啲清個個科技股
可以買呢兩隻diver 吓

琴日ath完 洗左少少落去
好彩老母同拜登生性

我等左佢好耐 繼續返工對沖

因為年頭到三月衝擊好大呀...

有冇人睇緊Mike pence?

我好似得TGT
其他都唔係科技股
早幾日想買Nvda 無奈本細已經冇咁多錢買

in wood we trust

盤中都破頂啦

話說係連登識左個人
佢介紹我買左隻美股，買完叫我貼單俾佢
咁我買左之後依家蝕profit
我係唔係中左陷阱

回唔回都成問題

Apple 不能同時銷售自家產品與服務

痴撚線 即係拆開Ios 同 iphone ?

點都會回小小嘅
ARK來
唔齊人 點會開船 係咪？

ipob係咪可以食正晒而家美國housing market爆升條水

大波市加槓桿你坐唔坐得住

買咗PSTG
睇漏咗IPOB

邊隻黎
唔玩微信 係連登水人

有冇諗過點解次次都係你蝕profit?

西sir p巴玩野

IPOB可以再入
距離目標價仲有d距離
應該至少會再升多起碼一倍
利申 9up

關於內容農場問題

我夠係啦 只係你唔肯follow自己個plan 我肯

報警

你真係好鬼搞笑

琴日一開盤就入左futu

買左邊隻

邊隻

今晚入返多啲sq對沖

有時睇時事台真係

好多人唔知ET 係東森，就話係農場

唔岩聽，又係農場

Spi

fatfat

真心有撚病 總知你做大左，有錢就係罪

入sq

石仔係天選之人

打去毒品調查科叫班狗去拉佢

今晚係咪可以ATH了
納期充血扯爆

你咪講3叔呀

如果真係分拆業務，原本隻股會點

U 咪撚再升得唔得 俾個位黎入下

你輸緊幾萬鎂點蝕profit

其實香港d新聞特別係世界新聞都歸哂邊 台灣一味剩係諗著人地得風化新聞呱 關鍵評論自己友黎 d文有哂分析 仲要勁詳盡 冇人睇...

83個位停左三日

之前個個燥緊佢垃圾時你唔入...

尋晚set左83.6

我都覺，琴日契媽仲有入

台灣節目唔差，學到好多野

美女啲傻淡廢到乜都唔守咁款, 隨時企到兩日115就一路上到挑戰ATH

停車停左幾日喎

4個字

依家入啦

年代向前看 睇明居正 就知中共係咩料

中共必亡

曲線宣傳, 佢個ecosystem有幾屈機如果真係拆, 咪又release個價值去market

整埋excel 紀錄又真係好痴線

上連登上到番工咁

想跟你同小西入veri

我set 82 ， set咗幾日 都入唔到，唔係我就唔係我 嗚呀，冇飯食

係咁 好似癲狗咁

出自你把口

貼單WO要

佢咪孖左囉 仲想點啊

毒巴,82 你都唔買... SQ我181.5 都買LA,掛乜野單

繼續等回調

但連仔有責任定義個農場list俾大家，或者由所有用戶票選出黎

屌, 同支爆一樣
講咁耐得個吉

加油 龍軍永遠為你留下一席

好傷心呀

無孖，Short Put左槓桿ETF咋

減完apple
不斷搵野入
每俊少少咁
愈黎愈似 小西咁 愈入愈多

上星期五82.1入左

每隻

依家係拆開返中共 同 中國 美國係要打死中共 唔係中國

P巴幾時再入U 同SQ , SQ前排減左 想再入

嬲嬲呀

叫popo查你兩個有無做市

香港不嬲冇國際新聞睇

150有2股，諗緊向上溝好無

其實無意思 cctai唔鍾意既就係毛 trump就係好例子

p兄雲頂又中幾多手，是否暗盤panic sell

144嗰堆 180走曬 返落去172 考慮下

依排升到傻

今日tan 80 好唔好

FALLGUYS_DROP.GIF

+1
140溝到165
180走晒

換入契媽

美股區傳統
1.高j 低沽
2.跌唔買 升番就問點解升咁急 無位入
3.跌小小 今溶

仲有無

XX巴害人系列

掃咗100幾萬股
依間公司咩黎

大插幾棍坐一年都ok

升平手立即走

投名狀系列

推呢個

一日升一日跌 阿婆都識玩

Btw

有無人沽鳩JKS

opendoor
簡單來講係透過APP/WEBSITE
你賣你層樓俾佢(基本上可以好快咁ling到筆錢)
佢會翻新之後再高價出售
好似仲有借貸之類嘅服務
類似既應該係ZILLOW
算係業內少數有力競爭者

1. 動能型炒法
2. 老散通常係咁
3. 本地大野好小好似美股咁單日極大棍上落，多數陰升陰跌

調左喇, 納dee 114個support強到癡根

忘兄今次諗住賺幾多走
暗盤走嗎

抽得一手，中撚到咩

9 月調完
再跌既話我都係努力返工對沖

Good Trade真係笑鳩左=.=
依D係佢自己寫,定係D REPORT GEN 出黎?

自已寫

屌你渣架

三大戰神 忘巴 石巴 P巴

俾人害到蝕PROFIT

自己既remark 黎

反而出奇佢識咩係R

咩係R? 我唔識既

Risk - reward

關我咩事
我不嬲吹奏sqqq, 係依2個星期鳩叫埋tan

佢地係咪錢想收政治獻金，完全get唔到個邏輯。
跟佢地個邏輯PS5唔可以出sony旗下工作室遊戲，XBOX唔可以出microsoft旗下工作室遊戲，windows唔可以裝office，adobe軟件唔可以協同

當初跟social capital所以入呢隻spac
點知契媽咁快大手買入呢隻

昨晚72.5 沽清MRNA,蝕PROFIT

係間SPAC嚟
個SPAC founder同virgin galactic係同一個人

原來自己打既
睇得出佢嗰種自信

隻u點

regn上啦

工整到

係，佢其實幾勁
我以前買10隻先有一隻2R

咩是2R

FUCK U

2R 出浴照

R 係止蝕%
可以um係 8- 10
Mm 派係2R 會放一半 另外個一半長揸

慘...

咁止蝕hit 2r點good trade
佢玩short selling?

佢d料可以喺邊到睇？ twitter？

落得8都好唔掂啦

Risk Reward , 同黎睇下幾時止蝕或者賺幾多用。。。

但呢度無乜人討論

石囝你0.8% 都sell晒

call g

2R 意思係賺 16%

2R係升左2個risk咁多，有咩慘
即係100蚊入止蝕5%，1個R係5蚊，2R即係升到110

走左先來爆升？

拉平曲線，持盈保泰

差唔多$16

本身應該可以再早啲入，不過一直唔知spac 係咩嚟，以為係美股symbol ，但搵極都搵唔到

小西教冇stop loss/stop gain

Sq今晚熊一

on9先寫咁多野...

獨立開個case招呼佢

好撚mean

我覺得佢而家price得有啲貴

Review 每一條trade 係必要既。。

唔係就會中完intc 滅世棍又中多下WD

你好口賤

石巴可唔可以唔好成日俾咁多位人入
有時連我都忍唔住入下你D point

我Trade無問題,果陣財報中左PDT沽唔到姐。

anthony day trader review完，佢9月頭個幾棍滅世就輸返晒

有契媽大手買入喎, 唔驚啦

INTC基本面改變左就一定要走
WD其實我覺得可以坐吓
但係石仔似係滿倉轟落去所以出事

動能我覺得無問題
但係大部分唔係 你睇下啊石就知道

係因為財報出事呀

好悶呀

石巴個5線唔係高沽低揸？

抄功課不如買功課
搞咁多ytd贏唔贏到arkk先

INTC份財報無出事, 佢beat ER但多左一句, 所以就收皮

嫌tan貴icln都幾好
升幅同tan差唔多

拜登必勝 gogogo

WDC都係Beat ER ,之後又收皮

ching sick ball

伏巴仲做緊淡友？

10月交易紀錄：

弱智 名創閪品抄襲抄撚到IPO上市

玩咁耐終於有一日係跑贏ARKK

算吧啦石囝，我牛牛倉得tan同arkk 14200緊

石巴買股票既錢仲少過我買利物浦

LM

你個倉唔係有6萬咩
另一個來?

Opendoor姐係ipob?

你啲qqq大賭美帝國運去咗邊？

蘇菲大倉

蘇菲

做咩無人貼交易紀錄

正倉蘇菲，真男人

持有日數：1

輝瑞製藥公司前任副總裁兼首席科學家指：PCR測試假陽性機率為89%-94%,或"接近絕對"

驚咩，蘇菲不過係牛牛放大版

睇返契媽d訪問，佢真係對自己過去幾次神操作好開心，嘴角上揚果隻

即係點？

人地係大陸屌打無印架

想問喺邊到可以睇返
想跟你地開始留意吓佢講既野

想問有邊隻股有做3D模型果d野？

Yes

prlb

.......納指都跑得多過你

買spi?

特貨左咁耐唔入
83入重貨了

石室遺碌

搞手只求打個和

賣zillow 應該係因爲升得太多啫

貴一兩蚊入好過miss左

唔驚俾人笑咩

講起黃婉佩（Race），大家都會記得她是香港樂壇前組合2R的成員，她當年為了實現明星夢而停學，2011年離開娛樂圈後，她的人生似乎過得更加精彩。

「做了幾年藝人就覺得，不再有滿足感，我覺得是因為心願未了，我全部同學都讀完大學，有時候回到新加坡和朋友聚會，每個人都有張名片，覺得好像少了什麼，『點解我的工作沒有名片？』好奇怪！很小事情就會令我覺得自己好像缺乏了什麼。」Race表示因為這個遺憾，她毅然退出娛樂圈，重返校園修讀商科，之後投身金融界。

「華麗轉身」的背後沒有捷徑

「由我加入娛樂圈，轉行投身金融，我發現其實做哪一個行業都很辛苦，沒有一件事可以很簡單就賺到錢。我剛開始轉去金融是很困難的，因為金融的語言不一樣，那時上班時間都很長，開完會八時多，不斷看財務報告，九時多開市。」Race憶述起當年剛轉行，所有事情都要由頭開始，辛苦的程度與剛入行當藝人有過之而無不及，「以前做藝人都是一樣，不是每一個藝人做三年就一定賺到錢，可能有些要浸十年才突然紅起來，所以每一行都辛苦。」Race說。

兩度創業 看中創科市場

Race回到新加坡後有兩次創業經歷，均是有關地產行業，第一次創業是服務高淨值客戶，不久便賺到七位數字的港幣。後來她見到科技愈來愈重要，於是再創辦網上地產平台 Ohmyhome。「其實在新加坡，82%的人住在政府屋，新加坡的政府屋你是可以買賣的但政府限制你每5年才可以買賣一次，如果你每5年10年才交易一次，很多人都不懂得如何去做。」有見及此，Race為普羅大眾建立了一個DIY平台，讓屋主可以自由在Ohmyhome平台上自由發帖，客戶不論買樓或者租樓，都可以在該平台找到合適的房源。

女強人

即係美國用緊果隻測試武肺的試劑係冇用？
因為出假陽性的機會大到80%以上。你信唔信

年底前拉到正數就得

你而家仲蝕緊幾多錢？

負緊幾多

如無意外星期五收市會-2.04%

無錯 z好嘢黎

琴晚淨係spwr都跑贏你成年啦

一早Strong Hold咪過百囉

石囝仲後生，慢慢累積經驗 之後買上去

今晚fb apple追落後得唔得呀 隻隻都破晒頂喇

youtube search喇，佢係美國紅左幾年，如果你英文真係好，又有時間既，可以睇埋佢以前前寫果d文，咁先會更明白佢既思路

依家朝早變左希0石仔台

石仔食住魚柳包笑看風雲緊又要講你知咩

有冇多D information 關於呢個FEILD?
Z同埋IPOB

佢係轟落去執石仔

石巴鎂 8000開始喎

賺錢咪得，理得人SH定執石仔

駿隆：9月強積金人均蝕超過5000元

駿隆集團數據顯示，年初至今強積金人均回報為3727元，平均回報升1.6%，3大主要指數中股票基金指數升 0.2%；混合資產基金指數升幅最高，累計升幅2%，固定收益基金指數則升1.9%。而單計9月，強積金人均蝕超過5000元。另外，駿隆與香港民意研究所的調查顯示，今年強積金成員對強積金作為退休保障的信心指數上升，由3.2分微升至3.3.，但仍持續偏低。調查又指，63%受訪者認為，若僱主能提供多於1個表現較好的強積金服務供應商以供選擇，對管理強積金最有幫助。近40%受訪成員表示，知道自己去年的強積金投資獲得正回報，而35%受訪者指錄得虧損，當中近20%受訪者虧損超過10%。調查亦反映，有26%受訪者期望強積金整體回報有10%或以上，平均數為18%，與強積金推出以來平均回報4%有一定距離。

2020-10-08 11:18:24

回水呀 屌你老母

做咩個target拉到正數你又話要3x% YTD

靠利疊利

..............1萬USD變左正數

係 但係佢唔鍾意跟自己玩法 見升就貪心追 買完跌就瀨呢樣個樣

BIM定動畫果d

總之年結正數，靠利疊利就得

佢想一入即刻賺
蟹少少時間都唔得

平保陸金所諗住入華爾街
係咪要跟

而家好似開始成功緊

止蝕1%
止賺2%

登佢唔抵咋

咁你年頭定期, 個倉咪正數囉ibond都有2%

仲衰過強姦金

一定狂掃特別班大陸人

講唔聽架 自己覺得自己個套work 但係唔跟

希望關懷但村長琴晚好惡死

呢排d大隻既科技股 唔會升得起嫁啦 升既都係二,三線個堆

國會先話大型龍頭科技股要分拆

傻的嗎，咁高位入等接火棒咩

食撚屎

如果買貴野我upgrade 算

炒起佢！

睇/聽都搞得掂 不過本身唔熟 唔知會唔會話有d咩official source(eg. Twitter 9up)可以睇
咁我上youtube睇吓先 唔該晒！

叻仔識time the market

我無Daytrade權限架

佢大咗就知點買㗎啦

啲大户淡友都死晒咁款, 我已跟隊轉行做part time好友

美市唔係一日升一日跌咖咩
亞婆都識玩

升咁多 沽左張期

Why u u

Fsly癲撚左

GOOD TRADE 2R

佢唱衰opendoor

ocft 一年一倍

龍龍哈

今晚U 跌到83 就入

我登必勝
TAN ICLN GOGOGO

如果命運能選擇

香水致癌物超標

真係好爽

一齊龍龍哈

你又汁幾多

好快

俾個差婆食撚住

登仔上場不反共啦

成日覺得呢種case study既program 有d打手feel
因為同娛樂節目d演繹模式好似
定其實係台灣常見既報導手法黎??

all in 中概股
NIO BABA BILIBILI 不能盡錄
每日輪住炒唔同股
發大財

上次跌市得返9萬profit 宜家升到54 萬再升應該上返哂

納期急跌

如果ayx work ,無止蝕， 應該再創高峰

2球hkd 加孖展玩

長渣倉唔會郁

stonks only goes up

終於lunch 一睇期 又要熔斷了

屌依家d cloud股隻隻都新高 點買

今晚幾續數錢

tsm 個勢 去到業績前推上100no run chicken

落咗車的朋友 又要追侮

大戶

90啦，100要年尾

拆骨都綠燈？

大芋

嬴都要比人笑?

tsm

石仔有料

今星期 90見

tsm fair price 59

石仔5個交易日賺差唔多2% 算係有進步

唔好再推隻U上90 啦好無

我等16號接貨

飛巴有錢去英國買樓
2m散錢黎

龍到

大家午安
今日要繼續龍

窮人一名

桂絲午安

早晨飛巴
你講緊港股定美股

飛巴午安

早晨我巴

港股有9988 等食糊

今晚又龍龍蝦

記得妳身份係絲 知嗎

9988 又係送錢

咁快gel

下次大跌市 入msft會唔會送錢

不得了

tdoc crwd 可否死返上去

之前84放左

呢個浪識落車，咁就fat fat

上次兩次唔識落蝕唔少加錯過埋撈，淨係撈都可以執多5-10 %

明呃貨都放

巴打平時點決定咩時候落車

不嬲都係打開飛機

今晚100

佢磨左幾日84，嫌煩賣左去買其他股，好彩都有賺下

Tsla 700見

玩美股係唔駛止蝕

宜家睇住納dee d股 會唔會升緊市不 越黎越少股係50平均線樓上

果果發佈會推TSM上90不是夢

屌， 16 號要90 樓下先， 過咗16 號 可以150 200 都無問題

你意思係愈來愈多升幅收窄 或者 跌穿平均線？

不推

16號咩日子

肥仔水 ， 上次tsm 送錢比人入， 個個75 76 is a joke

飛巴sc

上次86頂加倉 坐唔夠2星期就上返黎

而家portfolio margin 孖到2.71
9成正股 1成apple leap call
仲有得再加, 去唔去多少少好

今晚再上車係咪已經太遲 變高J
定係等個市再回先入

利申: 就算入都一係leap call apple / ark系列 或者就咁契G正股算
想知大家會點睇

納d 升市 但 納d 成份股 開始散水， 穿50天平均市 ，咁就代表短期散水 有個大調整。

不過只work係跟大市走嘅股。

我今日用3032轉去3067
貪管理費平一截
誤差低一截
屋遠好過揸3032

同一時期既 IPO 股 AMWL 已經靜靜地贏

均本80.5

正股無乜野 最多坐下囉
option識落車先係屈機

time decay同iv crush 四面楚歌咁款

高人

價投 SQQQ

我唔係咁睇

一兩百鎂末日lp lc最好玩
好似賭波咁試眼光輸又唔入肉

Tesla 已解散其美國公關部門 Elon Musk Twitter成官方信息平臺

咁個影響力咪變到好似trump咁
twitter 控球

唔係65%咩？

有冇巴打解釋吓ipob 同Opendoor 點解有關係

本身就係架啦 又準備鳩up

諗緊午餐吃咩好

解散公關部門cut cost 今晚爆升

前日沽完 尋日升突
唔沽鳥

小餐肉

究竟紋身係碌鳩到係點紋

係SP90

Ark你地入邊幾隻？

2.71 玩命

arkr

唔識

港股只會炒9988 同螞蟻。

大陸個命根

唔識玩淡倉

升緊點講

K

所以要分自己長倉股係咩cap

正常

轉身又唔快
hold又唔夠strong
得罪哂呢到兩邊信仰

又冇貼真倉

剩係睇佢9/2個tweet已經值回票價

can't say i didn't warn you

估唔到契G會係最勁

全世界而家都仲係比支那肺炎攻擊緊
D醫療股都會繼續強勢?

飛巴養狗嗎 我識自己去廁所的

石仔 TSM 已經 all time high
說好的 59.07 呢？

琴晚升勁多

今晚放咗AAPL轉去其他先

點解可以咁撚勁吓吓都簡中d一日升十幾%/幾日升成倍嗰d股 d股多到我睇咗好耐都未睇清楚晒

其實係升咗十幾%重先拎出嚟講

坐一百隻有一隻彈攞嚟講有乜奇

新手只求有profits, 幾多唔重要

光巴

今次tsm應該唔會碌返落去啦
76大手買入 直上100

台巴好似有定期貼

咁龍法跌起上黎都幾大鑊

好似呢套戲咁？

依家有幾龍？

帽事ge

至少唔會輸本金

桂巴好 arkk好精神呢

經歷過3月 9月既訓練，我都係未驚過

Yeah !!
今晚繼續向上衝

琴日同依家又轉哂人 琴日喊哂口 仲屌侵肺炎上腦

是誰叫我入搞到蝕profit

龍龍龍其實大跌

股票問題一律建議全部ARK全家桶

邊個？講！

70蚊果陣入得太少

Ok

繼續等

梗係sqqq

忘巴唔好教壞人

股票問題一律建議 SQQQ

連燈仔 gel 頭龍哈哈既時候
股災近了

係晏就同夜晚啲人轉哂姐

點睇 UVXY

9月傷心足一個月

差d , 當年tvix吊打tesla上1千

真，aapl仲未返家鄉

有tesla既教訓先至無係tvix輸

賠返profit俾我

相信人類進步的動力，選tqqq

我都未，想斬好耐

aapl都蝕好on9，唔甘心斬

又話穩定賺，慢慢賺

bin c 一下

何為穩健？

藍絲feel好重

含淚揸aapl

我很傻地購入 AAPL

allin005

竟然唔係叫人買Tan

apple lnc. 的忠實反對者舉手

有息派, 比起定期好穩健.
同時5號股價穩健地下行.
可能佢正股對沖緊個堆熊證.
利伸, 唔識買銀行

可能人地27.5入呢

我買左 iphone 都退貨

藍儍散

唔中意apple 的懶人生態圈
不過，我都喺買咗ipad pro

Isrg 搖滾準備爆上

我今日會變淡友
買左tesla nflx未日put
同我插

原本想買 ipad pro 俾阿媽上網
最後買 chromebook

巴打做咩咁睇唔開

無睇唔開 有危先有機

藍蛆被收割

今晚 tsm

AAPL執撚咗佢啦屌

棍上

人地國安法後唔睇好香港 成家移民 個fd同佢搞最後一餐飯feel到 似個d聽到有免費飯就黎痴餐d人 成枱得佢話睇好港股 冇人和應佢

棍上，止賺撚又再度出場

睇黎今晚可以put埋sq

discord tips群

原來就係佢陰P巴踩沉船

Option 一律建議未日

有啲想斬曬啲AAPL
雖然均價91.56 但都坐到唔耐煩想換馬
啲mega cap妹到on9

P 巴一上，所有船都即變潛艇

邊個黎 快d認左佢

PUT溶

果果 同船again

aaple仲係度搞螢幕修復
em已經將大腦修復了

就係呢條撚樣想迫害我哋係邊個，出嚟認左佢

期暴升

暴巴有時啲title又真係好content farm feel
時不時見到啲咩 突發！新北男子老二卡在牆 果類野

引牛
一開市直插地底

吸引眼球

係咪真係有個咁既post嫁

個title我老作
你follow暴巴就成日收到果啲野

蝕緊PROFIT
本身升到181.6 賺緊0.1
之後就無上過

燃料

不嬲都有
得10幾%

果尋晚由 40% 減到 10%
今晚應該會暴升

期又升

減咩？

唯有契媽G才能驚敗契媽k了

apple

成個大橫平
搞到我想走

肉肉升到冇停

屌，我9作個title點知真係有啲類似既野

其實左2條師奶有附和，「穩健」2個字係一齊講

但好鳩，人地睇唔好移民，你嚟執2攤咁款

呢隻無玩成年嚕

屌啦星係office笑到gapgap聲

蝕住減？

有個巴打免費教python 有冇入

好巴做咩咁早走隻A字頭

邊度呢排忙冇時間睇

你個post呀

睇睇先

chrome有個content farm blocker嘅plugin
入面有list

都唔知比咩反應好
可能D人心入面: 屌你ON9 買都唔買港股啦
不過上緊鏡同咁多人面前費事串9佢

btw 你要買股票, 咁多股唔揀, 揀港股, 仲要揀老人股真係傻
美股D small cap 已經等於港股mega cap 咩QQ 救救巴巴 美臀另計

契G 而家on fire
月頭棍跌完跟住就即刻1星期後彈返哂上黎

呢個係咩玩法黎
點解要特登整個空殼 仲要上司再做acquisition咁複雜?

港股黎黎去去得幾隻有得玩, 其他個D 股價十年如一日
即係間公司做黎做去都係得噤多, 唔知何來投資成份

提問
點解fastly 會升得咁跨張 ?

Arkg呢兩個禮拜納升佢升，納跌佢又升，痴左線

有少年股神未

9月頭跳樓死曬啦

8月尾第一次入場既係度岩岩係ifc返落黎

留名學野

我係少年，你啲中年老股民

ipoc係clover health不過係咪失敗左就唔知

歡迎回到人間

9月頭輸到差啲quit game

好癲

失敗會唔會搵第二間？定會廢左

學費all in arkk

入市一星期插左30%-40%
懷疑左成個月人生

2.71仲有得再加？

入錢會好啲

有無少年股神call tan

辛苦曬

今晚tan又要拉多支大陽

有野抵押係可以推到上去
但風險太高一斬應該唔止輸三倍

會，其實可以有保底10蚊所以跌極有限

佢要買啲mega cap，我估先有咁高槓桿，但係唔值得玩到咁高，leap call 好過佢

痴根今日 RS2000期貨仲龍過尋日

痴撚線

SPAC 唔可以跌穿10蚊咩

Follow through day
睇好佢同道指都可以去番8月尾水平

自膠

咁10蚊入咪永遠都唔會輸

盤中freefall
我已經習慣

大戶飛巴

FSLY賺左錢就要走 一跌又跌到仆街

已經好多日冇睇市了 淨係每朝起身睇下賺蝕幾多/有冇股中止蝕

走牙

龍龍蝦

尋日都叫做做報復式反彈
今日直頭好似係承接前日高位

馬騮巴

邊度？ 一齊？

tan今日80 起碼

睇個餐都夠曬高級

先付帳單

成長股的策略就是buy and hold until rev growth decrease

Ddog rev growth 從80多掉到60多 %

Rev growth 60多% !!!!! 你有看到有幾間公司

可以成長50%以上？ 然後他們最近跟MSFT

結合 未來跑到還很長

FSLY rev growth 從40多成長到60多%

財報跌的原因是因為tiktok 但tiktok 在美國才

佔不到6% rev 另外tiktok 問題未來會解決

加上今天新聞Fastly 跟google 結合 沒有任何

可以賣掉的理由

我在ddog and FSLY 財報大跌的時候都有加碼

唯一不加碼的只有ZM 因為已經佔我股票組合

的 30%

唔等一個星期先？

結果，win or lose

台灣積體電路製造股份有限公司今（8）日公佈2020年9月營收報告。2020年9月合併營收
約為新台幣1,275億8,500萬元，較上月增加了3.8%，較去年同期增加了24.9%。累計2020
年1至9月營收約為新台幣9,777億2,200萬元，較去年同期增加了29.9%。

呢個市how to lose

跌到PK

張圖油左同無油無分別

掃貨

再入

點解睇好佢？

琴日已入

我自己做緊狗

85 90 100都有call
召喚TSM gif

發夢

台仔又高位接貨 tan 1舊放意密

TSM真係走寶
78冇買，87先識諗要買

緊張，會唔會買得太少

仲有機會嘅

5x已經叫入

Fair price 59呀 你肯put未

今日開唔開80sp

今晚可能90?

邊有錢開

我早應該習慣
原來是沒有稀奇

你開左就會滅世

你開spread咪得
Short put 80
Long put 70
賺係賺少咗 但按金1000就夠 可以開幾張

時間成本

我無8000美,無能為力

數錢is easy u know

石巴仲為tsm執銀仔而煩惱

飛巴點睇一棍爆上去...

唯有出絕招

TSM

今晚清咁少少倉先

TAN

係咪想迫死呀石

我想快d賺幾球，但急唔理，之前急就錯好多

Put咩鬼

飛巴既TSM不停gel

ipob = 殼

你係唔係2800股TSM？
即係差唔多兩球轟落一隻

Gel咗成個星期，升足一個星期

今晚UPro 60??

今日劇本似係盤前爆升 開盤出貨
利申 岩岩見到面神想賣sqqq

飛巴你個profit係講緊港紙定美金?

我50 吹奏到75 十支陽

全球晶片代工廠龍頭台積電（美：TSM，台：2330）公布，9月合併營收1275.85億新台幣（折合345億港元），按年增長24.9%，按月則增3.8%，創單月收入新高。台積電累計今年首9個月，合併營收9777.22億新台幣（約2644億港元），按年增長29.9%。

台積電本周據報獲得英特爾Intel（美︰INTC）的3nm製程晶片訂單，有分析稱相關訂單應該是Intel新推出的繪圖晶片，而非Intel處理器（CPU）。台積電於周三美股時段已創新高，在台股時段升2.26%，收報453新台幣，市值達11.75萬億新台幣，折合3.18萬億港元。

台積電傳獲英特爾訂單股價破頂 市盈率仍低過中芯，詳情可看【下一頁】

據台灣傳媒報道，台積電第三季營收預測為112億至115億美元，相當於最高3392億新台幣、按季增10.8%，最終季度收入達3564億新台幣（約963億港元），按季增14.7%，即實際表現較原先預期更佳，主要受惠於7納米、5納米製程等高階晶圓需求推高。

ok gel 得

如果唔會跌破10蚊既話擺少少等下好似都ok

今晚又要爆升成個形態送錢，連登仔係調整個下仲係要跌跌跌唔肯入

日日發夢

今個月尾100蚊ok?

好多隻RSI就上到80...

笑咗

今曰到我大FAANG carry

繼續揸住，到大市開始有逆轉signal 賣單， easy

我上兩個星期gel, 呢到班傻散仲話買我對家等贏錢

3200股 free money

tsm 靚到咁嘅股 再加埋圖靚到咁都唔買

做定期算

靜靜地嬴姐

港紙咋修正操作

而家入都唔遲嘅

孖盡無悔？

我無你咁大本，正股得200股
但掃咗十張call
另外仲有兩張leaps call 打算揸到出年
齊齊數錢

呢d留比大家炒

一生最錯玩OXY

大市轉勢就止賺。tsm又唔會無限飛天

記得比人笑 ，上咗車個市遇大調

我掃咗10張末日call 85

日日J tsm 同 U

睇下有無機會J msft

今晚100 ok?

有無 J AMWL

記得果陣你日日屌鳩班c朗

氣氛咁龍係時候入SQQQ

tsm leap call簡直係free money

暴巴是否好事近?

最記得 8 蚊唔入， 10 蚊唔入 , 11 12 蚊追

琴日入咗少少

SH

一升到上15 6蚊就gel曬頭，跟住食滅世棍

支持

唔係

我睇好佢吸盡台灣人才。以前係美國識得d台仔fd係UCLA 讀Doctor，都係話會番去台灣發展，佢地每個人都係講緊TSM。

長揸

UAMY會唔會又爆上呢？

其實我覺得台仔工科好多勁人。

好傷。 個轉買其他就發咗

個轉 我走咗就爆升到20

睇錯左

簡體黎既喂

WWR 已散水

一路陰跌緊
牙面諗住走哂SQQQ 熊一CONFIRMED

BABA ALIBABA

中資

ALL in ARKK

panic sell

Tsla 今日起飛上450

fair price 50

52蚊買 叫我點輸

9988 fat fat又係送錢，尋日有巴打put咗， 送錢比莊

石巴仲有hold咩?

tsm要起飛了

無呀

tsm 咁送錢法 d 人話廢佬股。

yes I m 廢佬

叫我happy仔

TSM教我點輸

i have a position

俾盡59

65 收tsm意密

十月驚奇

石仔 上兩星期又話put又話easy money

送錢。

高過fair price 收係咪搞串個party

上兩星期Put左囉咪，之後一爆上去就玩Ｌ完

記得落車，宜家好有雞犬齊飛味道。

留意納dee 有咩風吹草動開始減倉

我以為你講大立光

嘩，爛果竟然識升

係，唔差嘅，台大電機

因為我減左貨

TAN so on9
no brake

真心咩,又好似係

我唔會離開呢條幸福嘅高速路

唔升 點係大選後跌呀

跌緊 7點又要PANIC SELL

屌,早知走左少少TSLA,係早前TSM1月90蚊CALL仲係3蚊既時候買啦
依家再望一望6.3 今晚隨時上7蚊
依家真係碌鳩都痛埋一份

但唔知星期五會唔會殺call

呢個班塊唔敢掂，好有火棒味

當年頁岩氣都係咁

54 Short Put驚西咩

Jks盤前咁先今晚係咪可以收檔？
落返54比我平淡倉好冇手

就係睇死D人唔想煩

我之前都係hkbn 貴人一截
最後轉咗SmarTone

我都走咗啦，又妹返落去
陣間先再買

freemoney 不如sp tsm 70 石仔點睇

跌就跌十幾，升就升2 3
當人黑衣 dllm

HKBN 對舊就最撚閪 加價加舊客，又送d垃圾TVB機頂盒 屌你個臭閪免費個d得中央台仲要唔用 要我拿撚返去

今晚IV crush

下星期100見ok

痴線又準備龍
好似尋晚咁

然後單日轉向熔熔喵

可以入定SQQQ

p兄，a尾得3成夠唔夠俾息

忘巴有無TSM

80@25股

2.71

1952忘巴

SH
跌10%會升20%
跌20%會升返40%

AAPL好多大單沽盤

rock U

石仔會寫：

1. 今日正數
2. 屌你小西

tsm最多值59